孟子：「自反而縮，雖千萬人吾往矣」

今日mtr運動
聽到有人講民意
所以咩撚民唔民意就唔使太重視
要歸邊一早歸曬
剩底啲乜撚中立其實咪即係藍屍
頭先先聽到對偽中立真藍屍夫婦講咩搞去第二到搞，唔好阻到佢地

「自反而縮，雖千萬人吾往矣」出自《孟子‧公孫丑上》。「自反」解作自我反省，「縮」有理直之意，經過多次反思而於心無愧，縱使面對千軍萬馬，也勇往直前，毫不畏懼。此句用來形容龍和道義士們的心境，可謂再適合不過。

PUSH!!!
BTW
請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!